# README #

Ejercicios para las asignaturas "**Desarrollo de interfaces web**", "**Desarrollo web en entorno cliente**" y "**Desarrollo web en entorno servidor**" (sólo parte correspondiente a PHP). Del 2º curso del ciclo "**Técnico superior en aplicaciones web**".